如果條件唔夠另一半好 你會點做

好珍惜佢 對佢更加好
放手俾佢揾個適合佢嘅人

why not both？
俾佢搵個適合嘅就即係對佢更加好

努力充實自己 直到襯得起佢

上進做人 令自己進步

邊方面?

進修啦

如果你好鍾意嘅呢

學歷家底外表

門當戶對咪兩邊一樣好